[請教] 點樣理解個尺數?

兩個窗檯嘅面積18尺計入去455尺嗎??唔該晒

唔計

新屯中？

睇圖則，真正寫明bay window嘅窗台唔計實用，但牆身係實實用面積嘅，睇圖呢種窗台無特出街，當牆身咁計咗入實用

兆安都係呢個樣

自膠
兆安廁所係廚房下面

唔會啦，兆安無呢個呎數
455係新屯中F同G單位

係

咁即係真正實用係
455-18-37(當佢牆身佔地)=400尺，真正實用率係400/529=75.6%左右啦

更正係400/547=73%

455-牆身=室內面積

THX SO MUCH !!
咁勁又會有